[簡易買馬法] 紅燈亮起時，買二三熱門既 wp

唔洗諗
睇最後賠率買就得

第6場
最後0分鐘先買

不要推

GUN